基本上可以肯定有鬼亂燒鋪

突然之間多咗咁多單燒鋪，完全冇對準目標。如果你信任前線手足，冇理由會信佢哋會唔理智地亂燒鋪。

啲鬼有個pattern，以往事例：
- 突然之間一日内多個地鐵站被破壞
- 突然之間一日内放100+汽油彈

下次樓主你去現場阻止

推

分化撚捉鬼撚請收皮

下次你落去打柒 D 鬼。

咁又唔見佢地燒匯豐燒3HK？
冇啦啦係度分化想連登仔屌前線做乜？

世事都被你看透了
幾時落場捉

天師又嚟料

全部中資黎
你可以當係中共outpost,
巴打洗擔心,不過都要不推文回覆